有冇人睇東張西望 見班鬼佬咁撚廢覺得好好笑！！！

一唸起我地習大大手起刀落

見一個斬一個就覺得全世界都要行中共個套了

升定跌呀

仲睇tvb

麵神

咁聽日買牛定熊呀麵麵

麵麵終於唔係講股票

比左方向黎先，咁究竟升定跌姐

買牛定熊好

仲睇TVB

你今日買牛？

唔好講無意義既野

五毛 Block

比你燈撚到油穿20蚊 唉

鬼佬有救

樓主藍絲

去到娛樂台 個個reply都仲係財經台

點解你用呢啲icon特別搞笑

麵仔
財經台有個A貨扮你

屌你老母系還番d$比我

快到

燈埋鬼佬

我都想知

你好笑啲

內有玄機

麵麵

求下佢搶哂我d衰運

比啲指示嚟啦

鬼佬垃圾黎 不值一提

仲以為係財經台開po 點知過左黎娛樂台

手起刀落
Ok，明了，聽日知買乜

中共要亡了

你買咩啊麵神

麵麵哥哥聽日牛定熊

有時間就睇市啦 好多清等你開飯 仲睇咩cctvb

老母面睇tvb

睇黎麵麵入咗熊

本來唸著時事台

但驚俾人屌

唸唸下都係娛樂台算

我知我發撚過李+x啦

讚大陸抗疫好即係燈大陸第二輪大爆發
即係跌

即係美國班鬼佬會復蘇先，習大大又要面對新疫情。唔好啦！失業喇

落既時候見一個斬一個姐係殺牛
牛重倉係23500 大獲

屌你老母睇tvb

只有麪麪用先傳神

屌你老母燈爆我d油

多謝麵神燈鳩tbb

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

你搵經紀買返你對家起碼幾千萬身家啦

鬧鬼佬廢即係今晚call美股

Diu

聽日牛定熊，有冇睇好邊隻正股？

睇好習大大= 睇好中國股市 / 睇好中資股
鬼佬好撚廢 = 睇淡美國股市 / 睇淡外資股

我去錯台？

岩架喇
燈下屎大大

收到！呢家借錢入美股

連習大大都燈

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

聽日牛定熊呀？

藍麵

習大大聽日仆街啦

d垃圾洋鬼子真係好柒廢

睇tvb死全家

真老母麵上水
買牛定熊啫

麵麵連共產黨都燈

點解會系度

燈緊
shhhh!

全球要行中共果套=全球唔會行到中共果套
多謝麵神拯救我地

竟然睇tvb tvb畀你害死

得麵仔者 得熱門

暗示陣間美國會Deep V？

手起刀落
係跌呀
熊gel

屌啦聲

做乜春呢排我開咩post都係個批人沖入黎

我諗起nmslese死咁多人 我仲想笑

尼到係財經台

娛樂台呀屌

因為你勁

麵麵燈cctvb?!

咁你聽日買咩？

勁撚 輸到仆街

麵麵咁多女fan屎

我睇你頭先撈到底咋

點解仲有人睇TVB

係咪痴撚線 完全冇仇恨？

面神祝福cctvb同中国

麵麵唔講股票？

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

買牛未呀

麵神好ball

因為小妹我暗戀左你好耐

你大哥嚟架嘛，邊個咁大膽屌你

無計，你太多追隨者

原來你真身就係李兆gay

來做愛吧

連登好多痴線佬

中共都俾你燈埋

麵麵講句 希望3萬香港警察長年百歲 唔會中武漢肺炎

燈習大大 收到

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

呢招好歹毒

我鍾意

老母麵係叫沽0511貨, 明未

因為

嘰嘰

抵你輸 睇cctvb

有起有落
姐係聽日恆指先跌後升

對唔住

不睇了

老母麵聽日買咩

冇

即係唔睇

冇。。

麵麵而家撈埋娛樂台 點夠你玩呀

夠我地呢班粉絲痴線

老母麵睇多啲tvb會唔會燈到佢執笠

諗諗下 你睇 即係無其他人睇
麵神麵係可以睇返了😎 你懂得

麵麵大師可摸耳燈下中共
心急人上

事實證明 麵神開咩post 喺咩台 都係會上熱門

拉